[添馬集會]幫手傳去TG情報Group

剛有一男一女操普通話
條女好似大陸人
手持白底紅字的香港電視採訪牌
大家小心
男既有攝錄機